阿布泰老闆係咪界票撚？

本身話唔初選 之後又報名參加初選

如果老闆唔參加初選

呂智恆最少踢走咖喱飯

大家認同嗎？

點解你唔講9至12號都係界票撚係要講老闆?

你唔俾果5千幾票全部過俾長毛嘅

On9

每區得一個本土參選，就唔會有人嘈，本身目標就係踢走全部老泛民先咁出，選民唔掙氣仲好意思講

你真係當中老年果班死曬？踢走全部老泛民

不如話反攻中南海笨

起底
BLOCK
上一頁

老細自己攞嚟衰選功能組別唔好咩

投得比林老闆既人點會投比長毛

重點

你證明唔到呢5千幾票一定會投呂志恒

此po已完

臨門入閘都有5千幾已經好勁

佢唔係冇好處
1.當日佢不斷比助攻同路人
2.佢多左知名度 佢再功能組別有幫助

真係唔知呂智恆做過乜
做乜咁多post支持佢
見到佢講中華聯邦就唔想理

本身有名氣 攞幾千票唔難

睇連登Post都係最後幾日先推佢 知名度真係唔夠

Google 下都咁懶

中華聯邦主義，或稱中國聯邦主義，是指中國自近代以來各種主張聯邦制的政治思想，現今主要目的則是改變中國大陸現有的中國共產黨專政體制，賦予各民族及地區充分獨立自治權，使中國成為如俄羅斯、美國或德國般實施聯邦制的民主國。

希望佢會返去選功能組別啦

雖然好失望
不過無得咁講
就算唔dq 真正選果陣仲難贏

成五千票唔算𠝹啦⋯⋯
乘番3有15000

投得佢應該都唔會投呂智恆

范國威

初選𠝹乜鳩票
初選就係比你無限制咁投自己想投既
反映真實民意去做配票

On9
好心啦初選都話人𠝹票
口就成日話黃碧雲反口想輸左照出選
實際自己都係得唔到完美結果而屌三屌四
學識接受賽果好無

我大概知中華聯邦係咩
但我覺得現時中國呢塊土地岩用

唔好輸打贏要啦

投比獨立派 唔通會偏向投比其他政黨

界乜春，投票就有贏有輸啦。

初選完啦，集中精神討論點贏土共啦。

阿布泰算偏深黃
佢唔選既話啲票預六七成去本土 三四成去泛民
咁三千票分俾vl cks lch，二千票分俾其他淺黃人既話絕對夠lch贏返范
就算五五分帳 何楊林范長五個人分一半 本土三個分另一半都夠贏既

不過馬後炮其實都冇意思 現階段尊重結果就得

黐撚線咁都要批鬥
弱智樓主

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #光復香港時代革命 #取回強積金 #特區免簽地位 #國際戰線 #快閃文宣

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

咩年代呀 仲𠝹票 拉

初選都要人考慮會唔會界票，咁直頭唔洗初選啦，你揀幾個直接出黎選咪得囉

On9

樓主講事實出嚟連登仔會唔鐘意

界唔界票就唔知，本身係黃圈已經好大名氣，話參選功能組別但又臨尾報名，嘻 唔知想點。

Ps. 得閒都會幫襯佢

阿布泰應該鎅泛民多
但估唔到佢都有5千幾

初選又乜尻𠝹票 你有病？

輸初選 ge人其實個政治能量好強
贏果班要 計岩數 揾佢地過票
所以唔係冇 say

CLS
選埋初選都叫界票
咁洗唔洗整番個初選嘅初選
等啲人唔好係初選界票呀？

又老屈𠝹票，仲有立場姐姐家成冇做野，仲有乜呀

佢唔玩功能組別嚟分餅仔真係嘥左啲

問下邊班人dead body

如果？
如果當年英國唔將香港送俾中共...

12係殘障人士爸爸，得286票點算𠝹

不過樓主呢啲馬後炮post無乜意義

呂智恆輸比范國威幾百票，重點唔係其他人參選
係佢吸引唔到更多人投票比佢

7號都係

連登=/=出面既世界

呂志恒？乜水

唔投老闆都唔一定投呂

放心,咖哩飯咁人渣一定落選.

弱撚智分化撚
獨立候選人
乜撚野叫獨立派？
你係咪文盲唔識字

初選都有𠝹票

以前泛民話本土派出嚟選係𠝹票成班鬼殺咁嘈
而家自己鍾意嗰個選唔到就屈人𠝹票
含撚啦雙重標準
你班人好撚肉酸呀

咪係，唔夠票即係話仲未做得夠囉

俾心機浸幾年下屆再嚟啦....如果仲有嘅話

而家係問佢做過乜，唔係中華聯邦係乜
連登個助選整合我就淨係見到佢絕食同唱歌
仲有痴連儂牆
呢d又唔見人話膠話形式主義架wor

初選講𠝹票同初選告急一樣令人費解

叵心可測

點解你唔講立場姐姐
一個呂智恆做咁多嘢 都值得俾機會佢 算啦 香港人收皮啦 繼續俾啲政棍昆啦 omdb 咖哩飯 林卓廷 鄺俊宇 yoyoyo

初選都可以屌人𠝹票 痴撚線

聯邦主義但一黨專政，分幾多個聯邦都無意義

利申：個人覺得要中共放手等於奇蹟出現

點解唔睇新聞又唔肯google都要咁大聲話比人知

on9
初選又點叫票

初選咪就係咁用
拉

1. 唱歌
2. 唔知去台灣做乜
3. 跳海
4. 比人打爛電話
5. 濫捕

咁叫有做野，有冇爭取到d咩，有冇組織過d咩
sell立場又唔夠人sell
sell知名度又唔夠人sell

初選仲講乜春𠝹唔𠝹票

初選仲界咩票撚, 駛唔駛再加多個初初選?

佢最初唔係選功能組別咩?

關鍵係哪吒選唔選
希望佢出來界鳩西門梓

其實仲有實體票

乜咁多pr 借呂智恒分化深黃老細都批鬥

初選已完
尊重結果
無謂屌票
一致對外